男朋友就嚟跟佬走。我可以點做

佢冇啦啦上幾星期down個gay 交友app話要識朋友
我知道咗之後勁唔開心 佢就話del咗app
但仲有同其中一個人聯絡
近排仲話對我冇feel 話鍾意咗個男仔
個男仔唔知自己係第三者 我好唔好主動搵佢？
個男仔仲整埋嘢食俾佢 男朋友係咁係我面前讚好好食
搵人打尻下我 話我知可以點做

ps我唔想分手 佢係我想結婚對象

中出即飛

樓主係男人?

真絲啊

互射即飛

樓主男朋友搞gay都唔想理你 反醒下

對唔住囉
但自問有做好自己啊

怕左你 搞屎忽都唔搞你

你男朋友咁坦白話佢鐘意o左個男仔你咪成全佢 總好過結婚後佢好似斷背山咁呃你話去釣魚其實去搞男人啦

6/10

如果有暗示樓主係gay會高分啲